# README #

Per eseguire l’applicativo eseguire il file whitePaper/whitePaper/bin/Debug/whitePaper.exe
Le fatture in pdf saranno salvate in whitePaper/whitePaper/bin/Debug

I DATI DEL DIPENDENTE CAPO SONO:
ID: 1
PASSWORD: 123

Per visualizzare il codice aprire la soluzione whitePaper/whitePaper.sln su Visual Studio 2017 community.

Il database visualizzato da Esplora Server di Visual Studio, non è quello usato dall’applicazione.
Per utilizzare quello, bisogna modificare la connectionString su App.config con quella che si trova in percorso…/whitePaper/whitePaper/whitePaperDB.mdf. In questo modo da Esplora Server si visualizzeranno le tabelle che l’applicativo sta usando.